番工你地集中精神做到幾耐野

朝早...最多2-3個鐘 (當9點開波)

下晝...1個鐘飯氣攻心先. 再集中多2-3個鐘

然後...OT 做多2-3個鐘

其實咁樣係咪唔係好正常?

想知有無人係可以8個鐘 全程集中精神做野.

每個鐘大約做15分鐘野
其他時間都係上連登 上youtube
秒回下你咁

師兄邊行

其實好睇你跟緊個單野上唔上心

試過返工全程做到放工，食飯剩係食半個鐘

但平時做10分鐘就分心做其他野

1分鐘都無

識做咪集中精神
唔識做就唔想諗

要OT已經唔正常

8個鐘 集中發呆 挽電話....